真男人/真香港人一定唔會買FFIV Remake

本身隻game斬三份 都仲可以話加長劇情 有誠意撘救

但頭先碌下FB 見到隻藍姜個廣告 心諗咩事
二千幾個Like 得過幾十個嬲嬲

無人記得隻野藍絲？

香港人氣組合Mirror成員姜濤係藍絲？

都算 拉落去啲留言 真心笑左出黎

FF7 原來己經變成潮流game

97年FF7 出果時 姜濤連粒精子到未係 學人賣情懷

本身叫相熟老細留左兩隻 一隻玩一隻儲 頭先打左去講唔要啦

我就當做好心 留返啲貨比隻藍姜啲腦殘粉啦

真男人（尤其笑鳩人玩動森跟風果班）
真香港人（尤其笑鳩寶可夢奶共果班）

千祈咪撚同人講會買 唔係比人笑到面到黃

標題打錯 FF VII

老任就大力屌
PS就扮睇唔到

唔㩒入黎都唔知係香港
睇個名好支那

真係無人睇到

奶共奶到雪雪聲

連登

1頁都唔過

姜屠係乜水？

啲gk打手comment核突到

咩叫gk

好係大陸仔黎

D留言假撚到
唔講以為個支那仔係咩大明星

明星效應姐
但都會買黎玩，不過係等出齊完整一隻FF7先一次過買
細過有PS1但未玩過FF7, 錯過經典

google SONY GateKeeper

FFIV Remake

斬開三件咁撚on9?

玩動森算

已買

冇話過三件，三件只係坊間估計

本身諗住支持下驚個個都等完全版
佢銷量低會腰斬

都係慢慢等算

今次過晒火喎

FF名牌效應+經典傳說+情懷+萬眾期待
其實真係好難 好難 好難銷量唔夠
你不如擔心佢幾時先出到第二第三集好過

見到d comment 笑死 全部都係女黎